布林肯：美國很清楚中國一貫違背承諾

布林肯：中國一貫違背承諾 美韓及盟國有必要統一應對

正在南韓訪問的美國國務卿布林肯，與南韓外長鄭義溶舉行會談。布林肯其後在記者會表示，美方很清楚中國一貫違背承諾，美韓就中方好戰而威權的作風，對印太地區安全帶來的影響進行討論。他認為中方的行為，令美韓與盟國有必要以統一的方式對待相關問題，又認為在這個時候，需要對抗中方的反民主行為。但布林肯表示，中方能在敦促北韓實現無核化方面，發揮非常重要的作用。美中在應對北韓的核武和彈道導彈方面有著共同利益，希望中方能將其影響力有效用於引導北韓走無核化之路。布林肯又說，拜登政府將與韓日等盟國協商制定應對北韓的政策，美方將在過程中，考慮施壓和外交方面的選項。

2021-03-18 15:11:24

其實講到咁，即係唔洗傾

拜登瞓咗冇睇布林肯啲Message唔小心簽咗份deal

其實拜登應該唔會鬆章

只要中國未夠開心 便齊集萬馬千軍

承諾完答完文件都好,20年後可以當歷史文件,冇事發生過

的確講到咁，唔係傾。係開施前警告

其實係美國外交官去完亞洲上任訪問,有個國家想同你傾下計, 所以返屋企前拜訪下

應該個結果仲差過夏威夷會談

Pompeo去完夏威夷仲硬左

落花流水？

開拖啦
全世界都知支那無誠信

心水清，希望唔好口硬心軟，一定要同 Pompeo 一樣收支那皮

林肯很清楚中方這個責任~

打啦，傾乜撚嘢。

中共做樣都要傾下撤銷之前d關稅

你以為中共而家經濟真係好好咩, 台灣2020年個經濟發展比中共要好, 美國因為2020年個情況實在太差, 所以都係期望緊2021復甦係大比數增長, 只係有無預期中咁解

中共目標係GDP增長返去6%, 舊年官方報告得2%實際上可能係0%, 如果個增速慢過美國台灣基本上係習近平經濟政策失誤, 如果唔係咁強硬外交有返資本投入個增速可能會高好多

一貫中國

冇啦啦個腦自動播流水很清楚惜花這個責任

頂，我都係

美國很清楚中國違背承諾
真的身份不過支那

事實上制裁完對全球經濟係無咩負面影響
對中國又無影響，GDP GOGOGO，咁唔駛撤銷啦

是否很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 你想分手嗎
曾給你馴服到 就像綿羊
何解會反咬你一下 你知嗎

仲信中國會迫北韓放棄核？
對中國有咩好處？ 根本北韓有核都係中國比技術佢， 就係要用黎挑起戰爭。

總之北韓打南韓果日， 就係台海戰爭之時， 第三次世界大戰。

中朝俄對美英日韓， 歐洲、印度可以做第三勢力

措詞都好客氣。。。

落花流水

林肯很清楚中方不顧信義
真的身份不過契弟

我覺得佢注定要跪低 因為佢想中國在北韓問題合作

幾十年中國都係咁樣控制美國

美國很清楚中国一貫責任

口講強硬轉頭拜登又放水比孔子學院同小米

所以浸浸直接跳過共產黨行過38線同金仔傾， 咪激到共產黨衝跳起

登仔身份中國既人
這躺女童約算開心
亦是無負這一生

中國又扮幫手壓制北韓做籌碼
民主黨班仆街又扮做左野， 繼續奶人民幣

偷呃拐騙 只會更甚
相信佢承諾太天真 後患無盡太不堪

Talk talk talk

但布林肯表示，中方能在敦促北韓實現無核化方面，發揮非常重要的作用。美中在應對北韓的核武和彈道導彈方面有著共同利益，希望中方能將其影響力有效用於引導北韓走無核化之路

唔好縮呀

呢個得

等睇拍枱走
唔係正契弟

强烈反對

同意布林肯睇法
但可惜係美國左膠唔係咁樣睇

咪講左 囉

畀時間中國諗點樣還價。。。。

係香港傳媒打飛機覺得點都有野傾到返黎

望到個標題嘗試唱左出黎

就咁睇, 布林肯唔差得過pompeo, 連登仔又睇錯市

問題係trump已經用行動講明左跟本唔使靠中共呢個中間人去同北韓傾, 直接國與國之間平等對話仲易傾得成共識

中共次次做中間人都係諗緊點樣長期keep住呢個位置

係
根本要傾係唔駛中共
仲用咁舊嘅觀念，死梗

Pin this

北韓都唔係白痴, 佢呢兩日都有動作出來想直接同美國而唔係經中國做中間人同美國傾兩韓問題

其實金仔都係想兩國共存同保到佢金氏王朝江山, 其他野都有得傾

條女很清楚收兵好過嫁人

美國不如直接比好處佢， 用返北韓黎壓制中共。
中共其實最唔想睇到南北韓和平

不嬲民主黨都係口講傾, 實際差唔多每一任都打仗
反而共和黨口講砌砌砌, 實際又好小郁手

美國政界一直很清楚中國一貫違背承諾，但係過程中兩黨政客一直攞到著數，一齊扮睇唔到係過去三十年兩黨既共識

今次點解講得咁直白?

布林肯邊間教會

係連登仔一開始以為特朗普選唔到就世界末日姐

根本由上台之前成個國安團隊講既野，已經睇得出佢地一邊屌特朗普一邊攞曬特朗普既野黎用

Basic partisan politics

Biden都就死

trump同biden既分別係trump如果連任就直接開波做, biden就點都要擰下屎忽花先開波做野

永遠睇嘢都係非黑即白

好明顯呢班就係deep state

落花流水?

郭富城既弱

終於明白共匪大話連篇
就算誠實1、2次，甚至幾年
都係為咗將來講更大既大話

中國國家主席習近平於2020年9月舉行的第75屆聯合國大會提到，中國就氣候變化的角色和承諾：「中國將提高國家自主貢獻力度，採取更加有力的政策和措施，中國的二氧化碳排放力爭於2030年前達到峰值，努力爭取2060年前實現碳中和。」

我覺得唔會打北韓牌，因為佢呢一刻叫北韓玩嘢，只會將未來奶共嘅文在寅迫咗去同日本美國同一陣線

而且金仔睬佢都on9，聽集翠翠講搞事R到啲着數佢又冇份，反而呢家佢日日玩女乜都唔洗做，集翠翠都係焗住要用資源養佢，佢仲爽

未㩒入黎已經試左唱呢句野

林肯肯清楚中方拋棄責任

試吓真係改歌啦喂

我就已經放低咗幾句喇，但求一眾巴打抛多啲磚先

連燈仔仔麻煩繼續講all talk no action

燈撚到 no talk all action

有撚用咩
你老細依家一個掛住玩幻幻 隨時連你個名都唔記得
另一個黑色馬騮老細就同支那friend過打Band
得你講 佢兩個乜柒都唔做

味郭肯請初中國日貫威貝勝落

都好過Trump 走去同Xi deal 嘅，仲簽埋第一階段貿易協議

俾多幾條幼女佢就搞撚掂啦

侵簽完又做啲嘢玩鳩支那 所以都唔知佢想點
但就咁睇依家 敗登政府得布林肯係反支

美方很清楚中方不負責任～

美國很清楚 中國違背誠諾~~~

金正恩係講明想南北韓和平統一
may be 一國兩制
但係南韓唔敢接

北韓幾時會射幾支彈頭?
人地恐嚇係用武器架, 唔係你呢D美國佬咁, all talk no actions

真的身份不過送運

共和係保守，唔傾向打，
民主係左仔，自然動手
可唔可以咁理解

我都係差啲唱出黎

無論點~
支持

等你表演了

會唔會一回事，幾時做又係另一個問題

白宮很清楚北京早晚騙人

對北韓洗鬼靠中共咩
同侵侵握手金仔完全唔敢出聲

明明就係侵侵幫你搞掂北韓,但打中共文在寅完全無幫過手
點解美國都夾到拜登南韓會夾唔到文在寅....?

偷偷地直接簽行政命令
就算有人抨擊冷處理就得

性諾

因為文在寅準備收皮

教會style

美國很清楚中國違背承諾
中美會談都係無用
這布林肯其實好硬
仲硬過肥仔奧奧

連登死都話人奶共
兩黨共識點會跪低
滅共要靠我，布林肯肯肯

奧奧

肥仔o o
同
布林hang hang

係特登對稱
可謂畫龍點睛

FEEL到JOE上次同刁大大ZOOM出左事, 終於清醒

天水圍hang hang?

但布林肯表示，中方能在敦促北韓實現無核化方面，發揮非常重要的作用

呢方面Trump在位時搞掂晒啦！肥仔金郁都唔敢郁，支那根本係從北韓背後搞搞震果個，如果你美國壓得住支那，北韓自然收皮！

北韓真係手渣核彈既話 中共唔擔心？

係 人會變 上咗位嘅人 啲舊豬朋狗友 千祈唔好以為可以同佢之前咁frd 隨時做瓜你

即係做咗總統嘅拜登 共產黨 習近平 唔好再當佢係當年奧巴馬身邊嘅跟班 唔好以為有佢啲把柄可以控制佢 世事無咁簡單 就算呢刻共產黨揚出拜登啲黑材料 都未必郁到佢

共產黨最聰明嘅做法 係唔好再以為有拜登把柄 擺正態度 對拜登最好尊敬有加 局面還有得救

需記得 當年上海黑幫老大黃金榮 同蔣介石都結拜過 但係一到蔣介石上位 成為蔣委員長 黃金榮馬上將結拜嘅信物紅紙燒毀 之後隻字不提結拜一事 非常識做人

不愧係林肯的後人

成段野咁多口水，全部都理論，冇實際方案，北韓問題仲要交個波比中國

重有就有要同盟友一齊打就得拜登，啲人唔肯跟侵

夠數啦，其他人唔反共佢都唔會做到嘢

共產黨由創黨個下已經無口齒架啦，睇返歷史點吞左國民黨，點違反中英聯合聲明，點違反五十年不變，點違反一國兩制就知，真係唔明呢個世界重有人信一個一次真話都無講過，無一次兌換過諾言嘅共產黨

咁仲話同支那合作

驚？ 北韓被禁運， 邊個撐北韓？

咁多年外交經驗都仲咁天真
有利即係兩面刃, 同你fd果時咪幫到你, 同你有仇咪變成制肘囉自己都話知道支那無口齒仲夢想會同自己合作

做得韓國總統永遠唔會有好下場

我意思係北韓有核彈反過來要脅中共咁點搞